c乜撚野hing呢究竟?

c撚完未?
究竟依到係連登定啲乜柒uwant 香討
總之見到就作嘔，block 又block 唔曬

依到係5p

ching ho ball

咪撚玩啦ching

再講ching即刻衝上你屋企後入你

yo咩lo swag? 好撚型?

咁惡架ching

聽juno好撚型?

Ching甘惡做乜= =

講得好啱ar ching
十卜you ar ching

Ching u ok?

師兄，你無嘢嘛？

ching 快Ｄ

程浩波

程式波

Ching sick ball

人地係講ching
你做咩夾硬拆開人地個字

清屌德好

青 你啱

一個字黎,你做乜要分開佢

ching快D後入我

入左啦屌

師兄

屌你老母

ching睇開D啦

乜拎野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最拎憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認恩人?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D off又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜拎野？

連登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜拎野統？
連登仔唔好再咁盟塞啦

Ching又黎呃負評呀？

俾你睇穿左tim ching=.=

Ching ching ching ching ching ching ching ching ching

Ching 夠鐘食藥

Ching I love you

Ching使唔使咁搶口

又yolo又swag又420 扮乜9洋腸
420?食大麻食到傻撚咗？

y乜撚嘢oloswag420呢究竟？
y撚完未?
究竟依到係連登定啲乜柒uwant 香討
總之見到就作嘔，block 又block 唔曬

WutFace BibleThump

i love me too

得罪你咩

我地高登仔唔講ＣＨＩＮＧ

ching let us play jj together la

講笑姐ching

u 0 ok?

咁咪益咗連登啲基佬

ching岩牙
禾刀吾知

關你撚事 清者自清

Ching 咁大個人仲yolo
怕唔怕俾格黎屋個細蚊仔笑啊？

巴乜撚野打？
何兄何弟呀？
Ching就唔得 親切得黎有啲距離感

TriHard 7
ching好波